拗柴幾耐先好？

我1月5號落樓梯拗柴，拗完都仲行到20分鐘返屋企
夜晚有敷冰袋+抬高腳，不過就開始好痛行唔到+有腫腫地
第二朝又好似冇咩事行到路，係有少少痛。第三日完全係健步如飛
但係問題黎喇，到依加我都仲未可以將隻腳板向內屈， 會覺得痛
腳踝附近仲有輕微腫，上星期睇過一次跌打幫我用油推過+敷藥
咁耐都仲未屈得係咪唔正常?

屈會痛嘅意思係: 做返拗柴咁屈會痛

我之前都係跌咗樓梯拗柴 郁都郁唔到 我即晚去睇跌打 差唔多1,2個星期就好

我夜晚先拗，跌打都閂哂門
第二日見自己行得就冇去睇了
你隻腳任屈都唔痛?

韌帶有無受傷？

我冇睇西醫所以唔知

即刻去睇跌打啦 唔好拖啦 師兄

睇西醫，轉介骨科，再做物理治療

本身一開始你睇鐵打 抖一兩日就會好

睇鐵打
一兩星期掂

拗柴有分嚴重性嘅 越嚴重就越耐
不過樓主你整親咁耐 算係有d慢
腫同興就照敷冰同埋用壓力繃帶 屈唔到可以用手慢慢比力幫手去屈 好似拉筋咁
等遲d冇咁腫可以用手捽下腳眼附近嘅位

我前日就係多手屈佢屈到痛左好多
咁我捽多啲腳眼啦

睇左一次就咁用油捽+拔左一個位罐+敷左藥
要睇幾密架?

認認真真睇一次西醫穩陣
做好檢查
如果唔係手尾長啊

咁我聽日是但搵個西醫睇左佢
唔該哂

起碼都一個禮拜
我之前整到手腕，睇一個禮拜已經舒服好多

掂地唔用力都痛

應該好睇師傅手勢
中西醫都當我行唔到路咁處理，但係我都唔係咁

師兄我都岩岩拗到好撚腫而家，去咗睇西醫

睇字都覺得痛
之前拗過一次 痛咗個幾月

白痴先會睇跌打

睇完西醫 之後佢會轉我去物理治療？

未食過屎都會繼續睇跌打 我之前就係咁 越睇越衰
之後睇物理治療 話我個手掌骨移左位 一啪返正就無事 之前仲俾所謂出名既跌打捽左成個月

樓主都係去睇西醫先啦 唔放心照下Xray mri
正常黎講個半月左右就好返 2個月左右就做得返運動
唔好衰心急 個人建議痛就唔好到捽佢 捽又俾壓力佢 好難康復 多D熱敷福凍敷 都無痛再活動

個西醫refer左我去照x光
寄過去診所要等3-4個工作天
個西醫仲要話我過哂治療黃金時間

真係想唔痛好似以前咁
好得7788要拉筋
行得走得大約過零兩個月
真係去返以前咁要半年

我驚拉傷返佢咋
早幾日試下拉,拉少少之後痛到仆街,好似又拗多次咁